覺唔覺讀asso好過讀自資學位？

與其扔幾十萬出黎讀認受性低嘅自資學位
不如讀asso 搏入返八大

正評：讀asso
負評：讀自資

垃圾post, 比我就揀恒大，唔洗問

駁唔到 恒大有u life

我讀緊自資
不過覺得讀asso好
你asso努力完 上唔到八大真係想再讀咪入返自資
結果同一開始揀自資條路一樣 但係平d

識人讀完asso升唔返八大
入左自資學店yr 2
其實差唔多

依加自資學位唔係有3萬？
asso都有資助?

咁都有得打飛機

有政府資助3萬蚊
Asso+ugc 2年 大約180k
貴自資少少

我又唔係讀asso

兩樣都雞肋

專科最實際

資助個班讀唔成書
走去讀認受性低學店好浪費公帑

sssdp最好 每年2 3萬 仲平過ugc

讀其他真係好嘥錢

樓豬:窮人讀書係扮上進

要讀Asso都讀Ugc asso
其他個啲又貴又難升

五毛

UGC嘅唔係仲難咩
更何況入到UGC ASSO嘅人去讀自資多數都唔會差得去邊

唔係有米就出黎做野好過啦

咁計讀ive仲抵
一年3皮學費已經贏asso一截 (30k vs 50-60k一年)
第二年成績中上既都有ive阿sir搭路入大公司做intern
賺返第二年學費

之後一樣上得返ugc
就算degree成績麻麻
hd有大公司intern經驗
year 3/4再搵其他大公司intern/ grad job完全唔難

利申: ive工程狗, 自己經驗